返開準時收工既工轉左而加每日OT大半個鐘

真係好難頂
明明之前5點幾開始執野，而加D同事懶勤力咁6點幾先開始埋尾
一拖二拖走個陣都差唔多七點

睬佢都on9 夠鐘即走

前公司日日6點準時走
上司仲走得早過我

轉咗新工
一到6點其他team都走咗八成人
我個team到6點半都原封不動
我自己暫時未試過遲過6點半走

諗緊re唔resign
但唔關ot事

我果間都係
七點幾都可以走得兩條友
但佢地又真係好多野做好忙
係我太得閒

30幾40分鐘你話頂唔頂到咁其實又頂到
但條氣chok住chok住
明明可以早少少埋尾大家準時走

完全一樣